諸事不順皆因不孝，諸事不順皆因犯邪淫

我只會推ＰＯＳＴ，唔會回覆任何問題，有問題請到ＴＧ群發問，唔洗睇回覆
戒J Telegram群

諸事不順皆因不孝，諸事不順皆因犯邪淫

只要犯以上兩種，你既運氣，人生，福報就會不斷下降，這是千真萬確既事實
想要人生變得更好，第一孝順，第二戒邪淫，（包括打丁，叫雞，一夜情等等），第三行善積德
只要照住上面３樣去做好一年，你會慢慢發覺自己既人生越黎越好。

可睇秦東魁老師講既ＹＯＵＴＵＢＥ視頻

邪淫的25種果報１，２，３，之後可以順住睇落去

功德無量

無知

其實有時唔明,淫都只係淫自己,無影響到人,點解會影響福報?

拉

令自己能量下降

咪撚推啦，屌你老母，咩日子啊

你腎有事？

掠咩水？

支持別離
愛是恆久忍耐，又有恩慈；愛是不嫉妒；
愛是不自誇不張狂，不做害羞的事，
不求自己的益處，不輕易發怒，
不計算人家的惡，不喜歡不義只喜歡真理；
凡事包容，凡事相信，凡事盼望，
凡事忍耐凡事忍耐，愛是永不止息。

支持所有人戒色,未戒色的人係唔知好處
好既人只會越黎越好 衰既就會更衰

信唔信有報應？

白鳩痴

我係入嚟睇j圖

秦老師既書，香港請唔請得？

真係唔好打飛機

thx bro 隨喜你的功德

thx別離隨喜你的功德

視你老母頻啊